[ LOL] S10世界賽討論區 (593）

x

而家根本冇人搞得掂camille

rubbish EU

top diff大到

Eu 4th seed deserve shit

駛唔駛幾條友圍隻金身camille

唔係TL 點有好戲睇

5個咪得

洗唔洗咁多大車落去camille度

球女要破處了

你老味隻Camille

今年play in個賽際搞乜鬼咁亂, 要打咁多tiebreak, 之後又要打淘汰, 重要突然變打bo5

好似浪浪地

收返 ITZ仲撚廢

sett搞乜鬼

越南唔打

Tay開始派膠

咁throw法

tay咪撚玩野

似cup

on9穩打啦屌你老母巴西仔

想問下，今日e組勁定琴日果組勁？
利申，睇得一兩場

得carzzy夠膽打 humanoid都開始訓醒 隻支那狗剩係識行行企企

屌唔信會反cup

巴閪咁撚樣玩野eu點輸牙

Camille嗰下被捉 傷到
條巴龍同冇打一樣

一直都要打bo5

Itz視野做得勁差

全力支持mad反cup

itz再有人比人單捉到mad食巴龍啦
仲要mad個陣拎到巴龍逼塔打團唔怕你

又唔係輸咗啲乜,只係死咗一兩次,仲lead緊,個個就屌晒鬼

想問呢家既ap kog個power spikes係點

我淨係玩過大技係疊傷既版本（s2-s4)
果陣ap kog後期好勁

ITZ真係好撚廢 似比人反cap

越拖 外卡就越易失智
而家已經發發哋夢

左邊個陣30分鐘前打架都應該贏硬，唔知點解會輸

勁過噚日v3先

TL應該點都高過所有play in 半班既
雖然我都唔知點解佢會輸左場

巴西開始發夢唔識打

intz要拉打 俾mad捉住黎打就打唔過

今局打好慢

咪撚panic baron

下條小龍應該決勝負

球女D裝齊到

R到 雙C 應該GG

Tay好撚廢 救命

靠害囉

隻sett真係柒頭黎 大技又唔撚開 E咁都空撚得

carzzy又舉重

隻卡蜜都好廢下

TL有咁勁咩？成日覺得na好廢
如果計成組實力呢？eu e隊打成咁

笑撚死
真係失智

kog無裝完全冇力太食裝啦呢隻ap

屌你隻狗

巴西仔唔配贏

kog招招技都唔中

為咗大家有加賽睇

on9 隻cam入左場咁耐重係到鳩下鳩下

隻狗企邊啊

隻jg大都唔開

Kog好大力wo，係空哂ja wo

ARAM

球女就齊裝

悟空真係OK勁

巴西到底做緊乜撚嘢

決勝龍

可唔可以poke中下人

想睇TL踢LGD出局

成班直接賣，咁咪撚入場算啦

巴西放水龍魂

個陣明明後期好勁
點解會咁

巴西仔抵輸啦
mad lion咁撚屎都贏唔到

隻kog 真係世界級戰地記者

有埋水龍，kog廢埋武功

外卡真係外卡

收皮算啦
On9柒到

完左佢啦 唔想睇啊 好撚肉酸

失望

球女Q W直接秒珊娜

水龍魂太屈機

最新個波r到仆街喎

啲大掉囇落tahm都輸團

巴西很潮濕

你老母閪Tay呢場有冇e中過人

隻波女頭先個位孤立左
隻cam唔跳佢去跳隻馬榴

巴西佬真係垃圾嚟

Itz真心廢macro完全俾人屌打

柒撚到 咁都輸

INTZ隻JG廢撚到

放ocean soul就唔想贏

終於冇choke

廢到爆
冇咗疊傷,變咗打少血先痛
即係POKE人廢咗好多

比外卡班廢人發展多十年都係咁既水平架啦

mad咁撚樣都贏

支那仔幾得戚

都唔痛
見到佢好難得射中條大陸仔
屌你得一格

唔明點解camille中期肥到咁 但完全冇分推壓力

Tay 成個小丑咁

拎後期陣打人地中期陣
後期陣有優勢比人comeback

團戰能力差左兩個level

依隊巴西真係弱撚智
攞咁多優勢真係4大賽區求其搵隊都識打
邊有可能輸

點解會放龍魂

on撚9

摺撚左佢啦cblol

可惜 咁都踢唔走支那仔shadow

下路比人捉死一次，中路比人捉死一次

macro 廢撚到
中路隻廢狗又冇用

俾晒d資源隻tay
廢撚到嘔

TL

啱啱SETT空E真係好撚關鍵

巴西仔冇傷既

唉屌你老母咁都收皮

巴西殺手
日本殺手

INTZ係咁想打團 唔知做乜鳩
明明分推無敵 死都唔推

睇得出殺完隻camille之後成班終於訓醒 希望之後都唔會訓番著

eu大命到

唔撚用隻狗應該頭先鋪團戰殺到一兩件啦
根本四打五

明明有Baron buff 又唔推

Tay 廢過狗

駁唔到

我記得以前Froggen好中意玩
我s2學佢拎佢打到1600分

後期勁撚痛

頭先睇巴西果隻d口水好似壓唔到血咁

睇TL
可唔可以輸左佢 幫手踢走LGD

隻sett果場團戰係度做馬嬲戲都夠恐怖 一開波唔大技秒一個先 E技又空
即刻開戰W 交閃死撚埋

之後仲有幾多場打
我指今日

Kog

輸傻鳩camille下路比五個捉死斷攻勢，中路攞完巴龍死多次，打團入場又e唔撚中人，未見過咁廢既camille

LGD靠雙殺日本 MAD靠雙殺巴西

想點呀又
4大賽區輸外卡就話4TH垃圾,讓返個位俾人
贏返又話求其搵隊都識打

TL vs LGC

其實我覺得係巴西對營運冇信心

唔係隻cam分推無敵

同波女 馬榴打團就係有風險

有巴龍buff推下塔無視野走去食石像個波真係on9到震
成個巴龍buff廢左

EU finally catch up with CN

巴西仔 free game都唔要 根本唔識得打機

利申EU fan 唔想見到獅子入去獻世

輸上路啦 走去食石像 cls

話佢外卡都影衰外卡
技能打成分鍾都可以無招中
塔兵又唔識食
好撚ON9
佢同日本直接踢走算啦

成隊人入晒對面個野再出返黎都唔幫佢插隻眼
要佢比壓力就一定有呢啲risk

其實今年g2都係柒柒地
想有人打柒班支那仔但應該冇可能

如果tes拎左班支那人一定高潮 冇韓仔都贏到champ

隻tahm食咗三定四招大未死嗰陣 itz都可以打輸

UOL都有能力收mad皮既
話晒佢地打psg 前期係贏 拎到優勢

係咪太耐冇見ap kog 同我想像中差咁撚遠 岩見佢都3件裝

有貪啃奇唔分推

最後一波隻SETT有閃有大 乜都唔做又係勁

以前冇咩英咪勁囉
而家隻隻突進位移秒殺
KOG打條撚咩
同埋同一效果,ZOE高幾班

點解要睇呢d閪隊, 想睇越南

太心急 明明你扭揀KOG就要POKE 成日想ALL IN
cam同sett都係 一開kog第一波輸出唔夠人地球女快

個賽制係各自兩組2 3 4互打?

未見過tahm開大

咁UOL實勁過INTZ
只係冇得睇MAD直接收皮可惜啲

你睇下隻tahm殘血果陣，隻波女個位完全孤立左

隻cam完全有能力單切佢
結果隻cam用個大去踩隻馬榴定隻sup

笑撚到

Dwg唔係好勁咩？
我覺得今年lpl弱左，新出e幾隊無咁穩
係tes好d

MAD要贏完SUP再贏UOL先得 (如果一陣TL贏) LGD就R7同LGC
睇落好似LGD簡單好多

我eu fan都覺得mad lion係垃圾喎
事實係4大賽區d隊macro差極都唔會咁on9有大優勢都打成咁啦

無記錯POE最近lcs都好似有玩一鋪

你老味兩隻差咁撚遠

Jdg好勁

睇完msc
對lck冇期望

算啦MAD入到Groups 起碼有得睇MAD打爆DRX

eu fan表示真係好撚垃圾場場都淆到仆街行行企企輸左

JDG除左BO1都好硬，SN可能會炸，越南人真係唔知幾時打得好

34互打
贏打隔籬組2

D技都唔中，睇番最後果波其實唔算好細力
咁poke英係咁上下，唔通一下r半血咩
佢又易中過zoe

巴西咁多年都冇進步過其實都幾失望。資源拍得住大賽區，國內關注度極高。我諗最大問題都係冇得同強隊打Scrim，剩係圍來打北美同拉丁

老友 搵legacy打lgd啫係送死

球女招大都落咗tahm cam都唔硬切入去大佢由佢輸出

不過TL 輸埋佢算啦

Jdg上野都頂級

以前r可以疊傷 好似kass咁
每層多唔記得多幾多%
真係可以兩下就射殘人

不如

佢打得贏拉美同北美先出聲啦
講經咩
人地鬼肯同佢練

Jdg打線唔夠勁
黎到s賽一捉唔到meta就係鬥操作
Jdg冇乜著數，kanavi好唔穩定

想問今日仲有冇比賽睇
今日無追開唔知情況點

今日LARUE件衫好靚,但個髮型唔知做乜好柒,都係鍾意佢搽鮮色啲嘅唇膏多啲

想睇tl打ldg

坦白講 以lgd呢排個表現 我真係唔敢講

MAD球女冇TP去下食兵送巴龍已經夠ON9
巴西仔完美示範 點樣更ON9
仲要最後一波球女只係大隻SUP 明明有機會反打
SETT行行企企 最肥嘅CAM大隻馬騮 真係痴撚線

Fpx都係線唔勁啦

最緊要捉到版本

衰過tl真係肉酸
唔通今年tsm有得出線

kanavi其實除左決賽其他時候都好穩定

至少TL我會覺得穩贏
同埋如果legacy贏到
會係賽區史第一次唔洗包尾出局 仲要入到小組賽

難講 攞經驗好緊要
正如LMS賽區隊好多時都會搵LJL LCK打練習賽
係唔係鳩打就係另一回事

Kanavi上下限差好遠
難保又成個花生咁
Zoom我覺得吹大左，玩坦先勁

冇呀屌你老母

我覺得JDG係勁過tes

其實mad將所有技放曬落青蛙到已經好on9個下如果sett同Camille唔係發緊夢有機贏

TSM有得出線當拎左冠

咪玩喇 ZOOM勁撚到癲

真，你問lgd都唔敢講自己贏硬啦

咪玩啦，JDG對線只係平均中上，所以睇落冇突出，但 d call同團戰好撚勁，Kanavi 係打tes先頂唔住，打其他對隨意虐架

聽講INTZ PAIN依啲隊會同LCS bottom teams scrim

Zoom其實好勁
中野先係問題

個POINT巴西無強隊練>無進步
我想講既係對巴西黎講
已經"大把強隊"比佢練

所以我咪話未捉到meta就係睇操作lo
Fpx小組賽都爭d收左皮啦

MAD睇落仲廢撚過LGD
拎100%球女+葛雷夫都可以打到差D輸

巴西應該係同CL豬 IMT 依啲廢隊練

因為冇撚poke過下下allin

我諗riot其實仲想見到咁既情況
lgd最近表現咁廢你又唔知bo5佢又會唔會正常返
2邊都唔肯定嬴硬睇個陣仲好睇

最後一定係兩隊都出Groups
個個false hope

佢msc都廢到賴屎啦

印象流？
Zoom夏季常用英係ornn wukong renek mode

只要唔係支那或者TSM拎冠軍就得

明晒
即係想講巴西1st seed連打自己賽區都咁吃力
更惶論打其他更強賽區嘅隊？

LGD柒完bo1啲人就拎bo5講 聽日就可以驗下貨

呢個meta就係玩坦

問題係JDG教練Homme好有料
捉META BP都可以算LPL最勁果個

終於可以睇到大清bj出線
原來na唔係咁垃圾

佢隻cam好勁

支那仔狂dum錢落電競 dum左5-6年
呢家真係勁

咁本身都預咗係佢哋嫁喇
BO1再BO5 幾重保險都出唔到

TSM？
有3-3 都偷笑

karsa直情廢左成個夏季
成個夏季都無拎過MVP添啦
kanavi咁就叫唔穩

雖然唔想吹支那 但zoom真係乜鳩都識玩又唔會輸線喎 仲要勁夾kanavi

一生只反Doublelift

TSM咁垃圾邊有可能入到

ZOOM隻船長勁到癲
又穩 個POOL仲要大到仆街

如果真係TL PSG LGD MAD出線
冇睇既人唔知仲以為呢四隊屌打外卡

咁嘅話寧願一開始就出硬
最後又係main regions出嘅話真係
雖然多數係

cam 啱啱睇0% winrate
補充埋playoff Zoom pick咗kennen flora renek wukong同jayce
坦喎

無場場追，見佢msc都係ornn同morde勁
其他好普通

ornn同graves其中一個要破100%WR

FREE H0NG K0NG catJAM

TL自信夠膽放ornn

咁e個真，homme真係好勁
由果時we到而家jdg都咁屈

半年前嘅野就收皮啦
冇睇就喺度鳩up

GRAVES VS ORNN

graves點解咁勁

你係咪睇錯左做369

鏡爪都好似係？

TL輸咗佢唔該
不過咁撚法今場實又贏返
之後TL MAD PSG LGD 齊齊出Groups

Broxah可能唔識玩Kindred掛

佢係 但係佢出得兩場

無人話佢唔勁
我覺得悲傷果種就叫穩
贏輸都keep到個作用
Kanavi有時都爆得幾誇

印象zoom今季好似無揀過jayce

0%布朗姆

tl bp好似輸

一邊布朗姆

一邊加里歐

見到都唔開胃

grave同ornn是但一隻今場要破處
不過play in冇隻lilia掂,都仲要ban lilia唔ban ornn

好似一場lb都無
今年剩係得呢幾隻拎得出？

點解graves咁勁

TL BP今場唔多掂
又要靠選手super play彌補

Zoom pick fiora都講得出 證明條友冇睇過LPL playoff啦
369 pick fiora比zoom camille屌打就真
同埋原來千甲石頭人又唔算坦

講過 冇counter pick 前期惡 控到object 唔難操作 後期farm到唔廢得去邊

mad出到去group俾flyquest恰就好笑

lgc贏了

我中意lgc個draft多D
呢場應該好睇jg

LGC重演PSG無傷陣

play in先至咁少英
入到小組肯定有好多zoe sylas akali

Kindred喎

jhin+ornn=win

sorry比qwer 陰咗
你地啱 Zoom嗰5場係renek cam voli maph gnar

放心，聽日佢哋就開始放大假

Poe世界賽好似遇強越強，遇弱越弱

驚肥唔起姐 想佢地羸

後三張好無聊
係人都知大清只服Uzi一人

真 唔明點解咁揀

TL都差唔多無傷咁濟
2邊打坦都係按摩師黎

有睇但double check果陣比qwer陰鳩咗
梳囉

人哋偷到DRX咪得

到依家都係覺得TSM JATT做TL head coach好神奇

希望tl輸啦

syndra graves caitlyn冇傷

uzi個張佢擺明玩野9up

第一二張就抵笑

Reddit班傻仔話humanoid > chovy
淨係識食cs冇用喎

慎打ornn

Bad lion咁都出到線

其實想睇打悟空

TL個陣好好多

ornn基傷好撚痛 你AD打唔入比佢衝面都無3分1血啦
仲要成個陣多CC到on9
graves又易比人捉搞到中期要放龍
今場除非醬神打穿對面再去強姦上路搞到ornn唔夠坦
咁TL就有機會啦

ornn可唔可以1lv allin慎

夠喇

大木隻shen招被動盾玩得好好

一邊打ORNN
一邊打SHEN
咪一鳩樣

咁要帶征服者啦
阿斯蘭巴打教我地
1lv征服者屌打不死之握

我覺得除非kindred做到野 如果唔係就齋有控場唔夠傷

隻jhin唔洗死

完
LGD輕鬆出線

閃上去E落嚟

Tactical 閃現E

會架
太多CC唔係好事

懶型

中到q會殺到

女警typical combo嚟 但唔中Q

閃EQA Q唔中冇辦法

到最後又係5大賽區出線都幾冇癮

個combo係咁打
miss左Q姐
但我覺得唔使combo 慢慢A佢都得 佢都冇ss

想玩爆頭爆唔到變咗送閃

三路都輸

鏡爪 係咪爆咗

純粹覺得無必要用呢個combo

唉 咁都比LGD翻到身

點搞呀LGC 你輸唔係問題呀 唔好打LGD俾人3炒先好呀

其實閃上去E向前追住A幾下必殺
而家型過頭放生左隻燼

唔睇了
真係劇本咁俾假希望

唔洗睇
實力差太遠
LGD要出線了

一個印記都唔使旨意有
隻葛雷夫任踩野區

15ff啦

屌好唔慣broxah咁撚active

如果lgd打依隊野輸bo5真係全隊可以自殺

其實A組比LGC偷到3場都幾過份下

連燈仔開心得太早
最後都係MAD LGD

集體假賽 最後都係
Psg mad tl lgd出線

慎個SKIN幾型
新SKIN?

我開始信TL係專登輸俾INTZ

完場gg唔洗睇

Ed先係正常大賽區打外卡嘅表現

冇睇Bp Graves定Kindred pick先

點解仲要放graves 比卜sir咁on9

3場都唔知可唔可以叫偷了

咁INTZ唔爭氣都冇計
幫到盡都係要出局

直頭屠殺

Gg
仆街啦，呢隊垃圾點收lgd皮
唔同真係要靠r7

痴撚線

講真 咁樣先係正路大賽區打外卡要有既節奏

係A組太垃圾啫
LGC呢D級數都3-1

lgd 又get away with it

REMAKE

TL揀呢個陣起碼都識瘋狂遊走盡早拉起經濟差距
唔係之後就到人地強勢期
不過我諗呢個陣比playin其他隊玩應該輸

ornn竟然比graves早破處

出線了
可以潛返水

MAD好難贏UOL啦下話

dom不反broxah了

Mad 唔會打得贏UOL啦

graves

死左就pause

JENSEN個樣閪到

諗下點打先繼續

Corejj停喎

graves B1
ornn kindred R1 R2

証明SUP廢到

點解sup會輸比呢隊野

8分鐘已經輸3k

CLS，TL好似打RANK GAME咁
中下無啦啦係條路到就比人捉死左 CLS

咁TL 2lv gank中路有set up既

Jensen做唔死eu借lgc發脾氣

Lgd雖然係廢
但點睇lgc都似仲廢
Lgd應該輕鬆小組賽

Broxah心理變態

扑sir好惡

Group A同Group B個實力差好撚遠

即係b組邊個bo5贏左 就打lgc
送位畀uol/lgd返生

係假噚日LGD就已經出唔到線,可惜唔係

唔講佢咁順風啦，本身Graves感覺上都好打Kindred

真係Greatest Disappointment
咁樣返生

我講岩岩中路COUNTER GANK之後收左鏡爪皮，中路無血係到食兵比人殺左CLS

隻銳空好撚廢
唔係以為自己係kaiwing 下話

1

impact想1打2
ad滿血唔幫sup擋

一開始lgc為左搶第一個河蟹走去河道同tl打4v4
下路雙人組咁早比人逼左雙招仲唔強姦咩

Na好似勁左咁多咁
以前打外卡都會賣下笑

LGC D操作廢到笑都3-1
仲記得隻TRIS下下用W避BARD大
上路肥仔隻CAM係咁踢空氣
中路路西恩比球女打爆

呢個dive

呢d先叫Graves

唔係講笑 真係熄左
0機率反cup

啱啱Caedrel 分析都覺得AD幫擋 2個都會死

強姦咁

塔目前犯

you are not chovy

TSM狗牌

其實呢場好似之前r7打uol個場咁
明明自己強勢期未到就亂鳩同人地打架
為左個河蟹逼哂下路雙人組雙招

唔睇了

仲諗住C組會抽返隊外卡
冇眼睇

15分鐘贏8k
點cup

8成唔會, 睇下值唔值得博

好難講
外卡關鍵時候choke 今年已經見過晒

不過輸到咁, 鳩玩心態一定有

MAD贏到SUP先再講喇
仲講贏UOL

AD要行後幾多下先擋到 都幾多機會死晒 扑sir本身已經肥到爆

Corejj 同impact 依家可唔可以英文同人溝通
Btw 邊個係計外援位

對面廢咋

R7

隊LGC一定易打過SUP SUP又逼害MAD

瞓咗無睇lgd打外卡屠幾多

可以呀
Core以前打過dignatas架
core 同broxah import

jj好似不嬲都得

impact唔知 好耐無聽佢講英文

以前會自動跌watt55波

一槍射isles6成血

Corejj好似可以 之前見佢開台好似都有講

Josedeodo

提一提大家,聽日係2點開波,記得幫L支D集氣

識top die

GG

lgc 20分鐘都頂唔到

完全冇傷flank乜鳩

LGD應該入硬小組賽

打左咁多年，唔好話溝通
自己一個去subway嗌包都得啦

galio未掂到人已經得返一滴血

開得幾靚 背水一戰

TL贏都贏得柒過人
俾TSM打15分鐘完左啦

LGC等比LGD屠

要靠R7了

頭先TL輸比INT肯撚定係想逼害mad

真係靠R7
依隊野廢到笑

LGC隻中路打LGD
肯定比XIYE打穿

差啲成功

LGC柒成咁，分分鐘連R7都唔夠打，仲點收LGD皮

topoon好尊敬impact

Impact成個關羽咁 果2 part so

False hope LGD應該入到Group

唔會係扑sir殺到, 我見側邊有人包抄後面
如果扑sir要死咬, 應該trade到佢, 只要操作唔太廢
但如果扑sir配合包抄條友dive就真係可能殺到唔洗死

TL兩個韓仔個頭都好難頂

唔好問啦

Pin起啦

對馬戰鬼啲蒙古人咁

成場第一波河蟹真係ON9到暈
要打的話 鏡爪走去送血
真係唔知做乜鳩

下型過晒韓國個堆一樣既齊陰頭好多喎

NA三隊終於入哂世界賽
可以估下邊隊出到8強
我個人認為 TL>TSM>FLY
私心希望三隊都出到啦

R7有冇可能阻到L支D

現實係三隊都出唔到

兩個本身都偏樣衰
尤其Impact

core冇gel起個型好柒

冇呀唉

R7阻到LGD既機會分分鐘大過LGC

TL > FLY >>>>>>>>>>>>> TSM

呢個真但剩講造型佢地型D似番個男人

LGC好似輸都輸得好開心

嘥返啖氣ff啦
LGD出硬
MAD都話有少少難度

Lgd條線易到
反而呢一邊bo5難度好高

聽日兩點就有得睇

btw BO5 #3 果隊有Game 1/3/5 選邊; #4 果隊Game 2/4 選邊
如無意外的話 (今年Play off改太多)

應該估唔到咁都有第二

TL好大機會去A組
真係LCS最大機會出線嗰隊

LGC唔使包尾 已經贏撚哂喇
依家仲叫有機會出線

俾人用實力輾壓，無咩好講笑下然後準備打lgd

希望大家撐下TSM 如果今年都輸真係會解散 唔想無咗隊咁好嘅組合

個頭冇乜嘢 但夾埋個樣

原本目標可能都係#3/4 打BO5

impact 發揮正常（carry)既話真係最大機會

另外兩隊唔覺有人擔到大旗

TSM有機喎
係Flyhome可以買定機票先

清講得啱呀

真呀
不知幾型

得閒ping #405 得唔得

有生之年可以睇到
大清VS食屎狗
BIO VS HYL
解散都值得了

班死老野係時候收皮
我地na 需要新血超新星

唔睇樣幾型

S2撐到而家

TSM收硬皮

收皮啦 盲反撚 就係因為有你呢啲hater NA先衰落咗咁多年

TSM係NA毒瘤
年年hea打都仲有咁多白痴fans護航
我都hea打啦

唯一希望MAD入唔到
其他都冇望

TSM不知幾努力 你有冇睇佢哋啲stream 日日打通頂 唔存在hea打囉

我好客觀
TSM的確係廢柴
完全冇8強既可能

打bo3定bo5?

收皮啦 無可能呀話俾你聽 TSM今年就要入8強

努力又點
都冇可能追得上班後生

樓上唱雙簧

BO5

如果搞到咁刺激 到最後都係pool 1 4隊出線 都幾反高潮

tsm有大清buff肯定3-3或者更少

fly就真係可以買定機票等0-6
隻solo太撚廢

耍夠花槍未

2-1 假希望 之後3-3 tiebreaker打FNC出局

真
完全可以預計哂

一係就第一日贏到一鋪geng
嘩今年TSM好撚勁呀 應該8強啦掛
點知第二日比fnc雙殺
或者比跟住個組偷到鋪

全world最後生果件係tsm喎

屌隻假膠好撚煩
block 柒咗佢

或者係第一日贏到FNC 嘩好撚勁
贏多場GEN J出血
之後輸俾LGD 2-1
第二輪贏返LGD 之後輸晒2場
同FNC打tiebreaker 10分鐘爆炸
3-3 出局

估唔到聽日打兩場bo5

同GENG打bo1未驚過
samsung 16強啲bo1麻麻地 成日中風
係對FNC有啲暗湧 WEEK2 EU真係好撚勁

IMT對FNC果年黎多次

輸比lgd真係比人笑成世都似

唔係bin

Spica

一樣02年
Bin遲出世幾個月

都係18
Bin後生半年

專登去google
原來最後生係keria

Bin Spica Chovy Carzzy Keria
18 18 19 18 17

Solo Jankos Jensen Doublelift Vander
27 25 25 27 26

嚟緊18歲生日

諗返第一次睇世界賽係S2
已經8年

17碎已經打世界賽

輸LGD呢個劇本唔OK
應該係第一日贏GENG
之後贏多埸LGD
然後2-1
第二ROUND只贏LGD 3-3光榮出局
LMS睇左N年呢個劇本

拎埋冠軍既都有啦

我S1睇住DL facecheck

我22 已經老了

TSM 8強見

見邊個？AF Fly？

FLY要打完決賽先可以挑戰

TSM咁都入唔到8強 係唔係要檢討下
最有機會係佢

想見你著Fly波衫圍住維園跑多啲

世界賽後找數
你會唔會著TSM

屌,LGD兩點鐘開波睇唔撚到佢柒

我都係 時間真快
係遺憾未睇過現場

冇錢買衫

走數

impact講英文好搞笑無啦啦會講句粗口咁

佢啲英文同屍狗時期好似都係差唔多咁

屌 點解psg無小鈺呢d女女

S8 0:3 唔睇好過睇

impact

Impact做咩唔出singed
Group stage冇機會玩架啦

淨係現場睇過LMS同香港搵老野打個個電競節

仲有N年前攞ufo corki係酒店搞既比賽

2018《英雄聯盟》王者回歸世界邀請賽，今年再度齊聚各種上古神獸。經過一個晚上的 BO5 激烈賽事，今晚打好打滿，最後由 Team West 終於取得最後勝利，成為冠軍。

值得一題，Team West 拿下冠軍後，台下玩家激動大喊「TSM！TSM！」，讓曾經是 TSM 一員的 Dyrus 頻頻笑著揮手回應

哭撚左

N年前去過睇live final
好撚正 同隔離個鬼仔9up
又有氣氛分分鐘正過睇波
連入草擦槍 都未開火
啲人都大叫定先

btw而家支那搞 不了

Dyrus

落唔返嚟

重點係外國搞係有種氣氛同熱情
無論係咪個隊fans都會enjoy欣賞每一隊
但支國淨係一味要賺錢
又搞到有種國產7味咁

支國 除左faker外
只enjoy 支隊
其餘變圖書館

有Marin個屆係最想睇現場

彭亦亮 同 比爾森 不知幾多fans

TALON而家已經報價買AHQ中野
仲要咁早講出黎 嗰2件韓仔實玩野啦

Source

PCS唔好買佢哋
被人睇穿曬
寧願要韓仔

點會玩嘢 佢哋都想打好D去四大賽區嫁喇

睇PTT有人話PSG個兩件韓仔都識中文
本身都用緊中文溝通

識少少only

聽講TSM 同ccp關係密切

TALON FB多謝AHQ中野到留言自爆 話報價已經過千萬

一定冇抖音B同rookie咁勁
最多係clid既水平

就算唔玩野個心態都未必好啦
咁早就比人話唔要

更加要證明自己
仲玩嘢邊有隊收佢？

咪撚玩喇 講緊職業
搞臭自己個朵有咩好處

睇talon主教練嗰訪問唔似會買佢哋

好明顯派膠啦

世界賽係人都博命啦
打好d俾LPL買

rekkles係強國好多fans喎?

Uzi私家雞

都可以去睇live final 同隔離一齊大叫nmsl

佢話想去中國退休
但中國咁多勁ad

係咪調返轉，退休之後想去支那咋

9up唔洗當真

玩保KDA
支那咁激進 仲得唔得

屌 同我一樣

talon 成日鳩噏
meme嚟啫下嘛

拉拉拉拉拉拉
打打打打打打

今日lgd真係輕鬆3:0
歡迎bin我屍

Ching 都睇過LMS?
係幾好feel

電競節識人有免費飛入去睇
不過幾悶下 可能d人唔係好識老嘢

有時Aram抽到corki見到個skin都會諗翻幾年前讀中學日日狂打既回憶

Agree 輕輕鬆鬆

我都有去corki果個

搞咁撚多野咪又係四大賽區出線

比d咁既對手LGD⋯

關鍵王peanut

lgd pick lillia+bard唔該 好想睇

嗰年真係幾好氣氛
嗰陣仲諗住香港之後有機會搞世界賽 group都好

Totally no mood 捱幾個鐘 睇一面倒比賽

一陣有人舉牌就

以前就Free Tyler 1
而家就Free Hong Kong

playin playmaker support係corejj

國安waiting u

開波

lgd一定出到線架 3:0

LGD輕鬆3-0R7

台仔台有大楷

呢個陣R7輸硬 0-3
比呢啲咁嘅對手LGD 係恥辱

球女 open

TF 33%

voli 0％

R7個陣輸硬啦

LGD個陣似層相識

放老鼠

點解唔ban Rakan

MARK得LEONA啫

支那隊唔敢用老鼠

炮娘

Let’s beat LGD

BO3 定 BO5

R7 聯合軍

個比數可唔可以用返數字，用點做乜柒

睇陣都知R7輸左

R7 中路要爆啦

諗起kramer s5隻唔出qss嘅炮娘

痴線
都話shadow勁到癲

這波不虧

逆命打緊電腦

Xiye 壓撚到

幫花生打河蟹咁好

返工睇唔到直播，希望r7可以打柒lgd

台仔台左邊嗰位賽評 真係世界級 有次隻LB 殺人 佢話用咗點燃 但明明招點燃未用過 當觀眾盲 轉睇英文睇仲好

花生又比人屌打

點解咁鐘意Galio 有咩用
冇得taunt閃 ，招taunt同招大慢到仆街

花生

花生真係內鬼黎

笑死

花生仔 外卡之友

冇出糧俾花生？

花生一下累兩個flash

野區場場爆
俾你入到都0-6啦

差啲引埋兩個隊友去送頭

花生係支那已經俾人屌到仆街
之前又show lck隊標又剩

r7隻眼想點

LGD

好好睇

gen.g

花生個種廢

原來ashe勝率仲慘過lillia

L支D 有開戰神角銳空 點輸呀？

LGD?好勁㗎？

Gogogo r7

正

飛緊過牆拉番轉頭

peanut
開大師

LPL隊但係打會戰咁撚廢既喂

Skt都好似有
入唔到小組賽俾班支那仔買起都似

銀行翻牆失敗

LGD 喺最強賽區 輸10k都贏啦

LGD 又贏

嘩 CLS

lpl仲要4個位
笑撚死人咩
讓返個位出黎啦

後期LGD贏硬
送少少讓你又點話

屌 咩開戰

拎完個淨化就要退 打下波啦

ad

睇呢到以為lgd要輸開心左陣
一禁入去屌贏緊4K

R7 Peanut

輸啦R7

呢度唔可信
LGD有靚位唔會講，柒少少就恥笑成版嫁啦

燈到r7輸

有冇文字直播
番緊工

lgd 3-0

無啦 始終係大賽區
比佢熱身咁耐 仲要打bo5
小賽組踢佢唔走就無咩機了

點解R7會放TF

差唔多r7 0-1
輸咗巴龍

Google/ lol esport官網 有即時比分睇

仲有2場

謝謝你R7 準備燒炭了

LGD正常番D

打隊廢隊有乜好吹

tf真係太麻煩 rakan幾遠開戰都跟得上

LGD做咩成日拖咁耐都唔end game

狼味

先讓一場

\\LGD//

LGD呢場表現似會拎冠軍

LGD 出線了

TSM有望八強

R7預示者個波ON9到

lgc都冇可能贏到lgd啦

都話lgd3:0逆風翻盤 劍指世界冠軍

點解唔pick球女

LGD=戲子

宜家先留意到原來LGD晉級之後打Legacy
屌咁好大機會入小組啦

我宣佈4th seed全部都係影帝

LGC廢咩

Bo5完全兩回事黎外卡邊有可能贏

D操作廢到笑

可能想打bo5,仲要想打兩個

LGD 好可能打假賽

都有小組第二 姐係UOL同LGD入?

打咁多bo5咪show曬牌比人睇

放TF比xiye
外卡真係弱智

睇mad同uol邊隊贏啦

你唔講仲以為LGD控排名狙擊歐美種子，點知MAD做同樣野完美避開LGD

uol好勁喎

葛雷夫仲係100 %咩

r7又pick埋d垃圾

aatrox vs gnar

2-0了

r7收錢了吧

都話3:0

check paypal

之前好幾場都對線贏
係唔知做乜鳩輸團戰 好低級犯錯既感覺
睇埋今場就知係唔係假

不過R7 真係差一皮 要靠團戰 打戰術贏

r7教練笑了 錢收齊了吧

支付佬呀

LGD有首殺 輕鬆贏啦

狼行肯定無扮
都係咁廢

星期六先至有真比賽睇

r7頂唔頂到後期

lgd 贏了

我都咁話
LPL WOR 點會輸 最多有心輸姐

最後都係正路賽區贏

清完龍位放龍

成個河道都係眼位有晒視野球女空大 之後放龍

原來jhin可以俾senna單殺

KRAMER

K麻好垃圾

cut tp 都要輸一個

又過左數比kramer

咁樣死

LGD得xiye 一個算係正常人

完

aatrox唔識得開大加速走

R7 太廢

呢下shadow有effort影子

shadow捉左但隊友無反應

R7個中路都幾廢下

隻SUP勾入去做乜鳩

LGD 又比佢過到骨...
OCE果隊好似仲廢...

一打bo5外卡就現形

就咁睇字都有畫面

花生由playoff到依家除左豹女炮叔鏡爪之外嘅jg無贏過
之前playin小組賽佢特登唔揀可能係自信姐
但去到bo5你都仲唔試下針花生個pool黎ban

外卡bp得啖笑

條條龍都要爭條條都爭到頭崩額裂

慢性自殺

隻上路廢成咁 好心真係樹人算喇

似有人過數俾外卡多啲

經濟上仲有得打既 仲可以拖多陣

外卡咁多年d macro好似都係無咩點進步過前面贏只係對手廢

做乜撚野又

點解唔揀賽恩鳩撞

又放生支那隊

AMONG US
who is the imposter

火龍魂 你教我點輸

PCS ON9賽區可以出AHQ 都屌打外卡

第二條大蟹冇放到就完左？

打完3場下一輪係咪會提早開始

完全唔知AATROX有咩用

會

R7咁怕死，去等LPL犯錯反打的話，
一早15ff啦浪費時間

上面果三個燈好似有d多餘
有咩情況係著晒三個而仲比賽緊？

呢個燈好似存在左好多年

兩場藍方都可以PICK成咁真係唔使打

屌R7 隻JG E去送頭....

啲pick好爛

R7隻sup咁勁都carry唔起
次次開戰冇人跟

bo5見真章

外卡啲BP 視野 macro 講真差好遠

BO5 差好遠

到底BO1係點贏

Ban graves 鏡爪 花生就要簡李星都唔針對

Lgd輕敵，亂打

個黑人caster好似Lucian

game 3 end game
有無得提早打下場

3:0 molamola

屌唉
睇MAD 輸算

外卡要贏真係靠BO1，今年賽制好玩好多，次次逼外卡同主要賽區打BO5根本唔俾人驚喜出線

Bo1冇入錢
Bo5有

邊忽開得好 隊友都仲係冇傷害
仲要比球女同雷歐娜反開就玩撚完

lgd呃機打

有波sup勾到球女隻中路都唔上去R人

Uol bo5應該有得打
似上年spy對uol

隻鏡爪同雷歐娜係隻球女隔離
飛入去送頭咩

本來bo1就係比外卡機會偷雞拎到第一咪唔洗打bo5直入
唔通下下要玩驚喜唔睇bo5實力咩

嗰波雷歐娜開r隔開r7 3個人

lgd 同uol又入返，垃圾賽程

係打假波

之前 JGY 既DG就出過假波

犯D好on9既錯誤

唔知第一場LGD 賺左幾多錢呢

每打多一場就賺多場錢

一場外圍起碼搵到最少成年人工啦

依場又輸一輸
fat fat

uol勁喎 個個都正常

lgd 比假希望我地

又pick埋啲慢性自殺陣

r7 3線scaling 配隻lee sin
想前期輸幾多

對位pick 當而家soloq?

繼續放花生3寶

仲好 快D睇下場
LGD 3:0

已經技不如人 仲咁pick

得3 ban ban 唔晒

R7教練笑成咁：好野早啲追屋企瞓覺

lgd知道如果淨係輸psg晉級實會俾支那小粉紅屌死
但係贏兩次bo5反而唔會屌得咁犀利

屌 lgd打假

如果一陣LGD俾人反杯
全隊會唔會俾中共處決

花生呢下 識交閃

收到風
order已落 LGD 輸左

NA spectate

個OB 真係世界級

屌你老母打緊re乜撚野play

LGD國際禮儀?

支那仔唔似咁有禮儀

lgd想呃機打

xiye????

讓ROUND?

熟悉的lgd

想賺多場錢 貪得無厭

諗返起之前有人話Xiye 穩

kk 嘴角

R7羸應該幾和味,LGD班友賺少少叫雞錢唔過份

中國隊都一個樣

銀行叫到有性病都仲要叫

呢邊lgd all in一堆野殺sup
另一邊jg單殺Ad

緊係要 性病都有埋仲有咩怕?

又變返senna絕食流

唔通真係得球女得天下

講真 食唔食兵真係差唔多

反杯未

其實經濟都唔係差好多

deodo係有少少料

屌你燈

即刻死咗 點解佢唔重xiye

呢下tp 轉推中都唔錯
證明外卡有腦

原來xiye shopping緊

對面直接閃走 prees R已經贏左

真係要查下lgd 係咪買重外圍

外卡堆上路都係智障

開得幾靚

花生跳出圈

隻天使弱撚智

PEANUT 廢撚到

可唔可以唔好咁調皮

真係忍唔住要打出黎
花生係咪真係垃圾黎

Lgd輸個4場花生用左2場鹿2場李星

隻球女識走佬喎

隻kayle

其實不嬲都係
根本下限極低2018年已經睇過

隊R7將2隻100% WIN RATE既野玩到殘左

隻垃圾KAYLE可唔可以去食兵
係要ON9 TP

外卡完全唔識玩scale comp

乖乖地農到16咪算

對返ornn打和

R7隻TOP次次都PICK唔同英?

LGD 真係呃機打

完左佢啦 外卡隊真係睇壞眼

隻凱爾係咪專揀賽特打個白盾出嚟嗰下先落大

幾點有Trash Lion

冇傷害 屌

R7唔係啲閪bp
可能已經2:0

好廢

大隻ornn 屌你老尾笑死

又保送支那仔

LGD真係死極都死唔去

隻賽特想點？

關咩事 隻上路弱智成咁
三場都唔知做乜鳩冇啦啦TP送塔/送頭

係時候轉會支持mad Lion

外卡打BO5係咁上下啦 意料中事

閪BP

趕住返屋企

笑乜9

轉頭會好快打埋下一個BO5

關咩事macro都俾人屌打

r7心情靚到

唔使包尾 已經贏咗

R7中期troll到

LGD想輸都輸唔到

希望aussie可以打贏lgd

佢tp 左之後啲隊友拉唔到死左件都冇計喎
如果揀多啲poke英就有機贏

marco真係唔夠大賽區鬥,要贏真係要加速打亂勁隊啲節奏

lgd條線算唔算靚過mad lions個條

個賽制bug 唔明點解lgd唔係要贏返uol先出到線

一定靚過喇
SAD LION要打SUP同UOL
LGD打垃圾R7同LGC

Macro其實差距唔大囉
R7啲視野都做到係關鍵位置
冇頭數差距嗰陣經濟冇差距就證明左外卡有macro
但會戰協調上問題大啲囉

mad lions真係冇撚用
唔幫手守住LGD
一D利用價值都冇

而家LGD 16強？

打贏lgc就出
基本上出硬

可能佢出埋局就好笑

D TP決定已經錯撚哂
地圖資源視野永遠都輸
係拼操作打小團叫有得打下
完全係以往外卡問題

聽日同LGC打BO5 贏個隊入16強

希望MAD輸SUP/UOL

因為外卡求其抽籤分左2組可以實力唔平衡
如果抽到lgd tl uol sup lgc同一組咁另一組咪好廢

打LGC同入咗係冇分別
TL已經教哂你點打
直線穿線英穿線 FREE WIN

佢哋完全唔識幾時要拉走，幾時係自己power spike可以打有團就接就打

除左上路厄薩斯會戰有次遲左tp
其他tp都真係起到作用

咪撚玩喇 第一場預示者已經TP送頭

輸地圖資源視野係輸左會戰之後先係囉
未輸會戰之前根本55波

呢波你要打 根本一早應該要TP
到打唔死要拉開先TP

而家變左輸勁嗰啲 贏返廢既就出到線 應該贏返同組2,3 seed先出到線先公平

ching是咪睇緊唔同驚

點解我睇個場佢tp親落嚟九成係落地就走佬,一係就打完

咁你唔係對線比人打穿
前面梗係都五五波嫁喇
咪撚講廢話喇

點會...贏對面seed 2先係公平wo
原因你上面講左
勁既分晒同一邊 咁第3個隊咪好慘?

預示者嗰波tp 原意係睇葛雷夫死唔去然後反打
但結果係送頭咁都冇計

其實根本一係就A組第4打B組第3同第2,B組第4打A組第3同第2
依家同組第4第3打完 打另一組第2唔知做乜鳩

EU隻AD好勁

TL係A組拎第2就唔算

你要打的話雷歐娜ALLIN MARK就應該TP喇
慢成拍都仲冇問題的話 咁乜都冇問題嫁喇

但以前既外卡係對線冇死都可以輸幾十cs囉
你係比較緊以前同而家呀嘛

冇人預你pool1勁嗰啲出唔到
分得差咪得1組勁，1組廢仲唔公平

依家唔係打緊RANK 你有溝通嫁嗎
職業比賽慢半拍已經係FAIL

但計總數有一半以上tp都起到緊急作用

有時我覺得真係要睇對手表現改下BP策略 邊條友擺明狀態唔好就針鳩佢黎玩咪易羸d 由其是外卡呢d本身技術差d既隊

R社唔想太多加賽啫
而家3，4名冇分別，相同績分都唔洗打多場

咁當真係一組廢一組勁 勁嗰組第四咪一樣輸曬勁 贏返第二組廢就出線 根本最公平係你輸邊隊就要贏返邊隊先出線

本來賽制一開始已經默認lec lcs pcs lpl係勁啲
所以先會平均抽2隊分唔同組
小組第1自然最勁就直入
如果tl psg uol分同一組
Tl第1 psg第2 uol第3
Uol如果bo5又要打psg可能會打輸
但另一組係lgd mad lgc本身可能有得贏喎

打左咁耐飛機,最尾又係mad lgd出線?

咁快開波

揀悟空打慎?

正呀 有得睇wukong對線壓爆shen

利申太學術lol 唔識

好似冇得睇喎

有魔鬥咁應該悟空SENNA下路喇

悟空sup

why 明明wukong 1lv無敵可以殺哂其他英

MALD地獄賽程而家先開始
L支D打完D勁既外卡而家打2隊癈既

SUP個陣ALLIN KAKAO
比魔鬥R 唔撚使打

次撚次都係呢種allin保人馬陣

尋日條on9仔去咗邊 想睇wukong 1lv打爆shen

焦點賽事
悟空vs shen

睇唔起OROME+支那打野
其實合理，如果MAD個個都似賽前吹咁勁
揀咩都係GG架啦

又世界大戰

唔係6點打？
提早咗？

完左上一個BO5會即刻打
3場搞掂會早左 打足5場會遲左

老實講bo1 lgd都輸r7 bo5咪一樣3:0
呢個賽制好明顯係幫uol同sup
如果佢地實力夠勁贏到就出線
以往bo5抽籤除左抽到lms#3唔係uol都唔係幾夠打

燈走咗
等大家再討論下先

senna又絕食返？

其實可食可唔食
唔食就真係低傷主要回血比盾
食就有裝痛好多

想問下除左教練之外，企後面果d係做乜既???見地開場前會塞張野比選手睇

絕食可以配隻鬥士

隻支那狗

Mad

最衰隻牛拎哂2粒頭

靚

如果全部bo3/5實最公平
宜家當你輸bo1係俾人偷既話,
至少可以由第4爬返出去
輸左第一輪(令你排第3)係令你最尾要對supposed比較強既隊,
當係seeding都冇話唔公平,
用你個方式如果兩個group唔平均既話一樣係唔公平
either way都係只能假設兩個groups係平均實力
要講最唔公平係bo1姐

LDG打個隊R7 咪之前贏佢個隊

賠率，下注金額

慎上六仲敢gank下路

入數紙

同SUP+UOL比算係咁啦

點心紙黎

仲玩Senna sup流

你講到咁都係想lgd出唔到線姐
唔洗咁肉酸既 賽制真心無問題
咁既賽制係比兩次機會d隊
如果同組勁既打唔過
咪比一次機會 你打另一組勁既隊
咁都打唔贏 即係廢囉

入圍賽都咁玩已經好公平架啦
8強抽籤仲唔公平啦
競技比賽一定有d運氣成份架啦

咁LGC咪又>SUP

個賽制冇問題喎
點解你唔諗下係POOL1,2 D人BO1太柒落左去SEED3,4打BO呀

mad最carry個個走左去玩support

其實就算LGD要同UOL打Bo5 都未必係UOL贏硬
所以無謂拗賽程

要講唔公平既
其實小組第1名直接出線都唔公平架
點解唔係1,2,3,4夾埋八隊打BO5淘汰賽
4場BO1決賽到出線喎，一場BO3BO5都唔洗打，公平咩
只係大家都想PSG出線，冇人講咋嘛

掉埋位放佢去support了

Mad個個乜鳩野陣黎
有ad傷咩

已經要打A組第二仲可以話唔公平

MAD

招大打落慎度

syndra公眾場合表演R jer

senna wukong太早比人知道 人地一定pick D可以應對你既英
驚死人搶/ban你wukong咩

KAKAO肥撚到 咁都輸應該3-0

真係要講唔公平既
BO1 單循環本身就唔公平
Rito不嬲都唔想用

所以咪BO1+BO5囉

敗部復活最公平

認真外卡bo3 冇人睇

外卡勁咗 bo1偷到幾場 有得笑下lgd mad都算係咁

賽制係你打之前就知係咁嫁喇 仲講咩公唔公平

但兩組第1名剩係BO1，BO5都唔洗打

到底syndra呢隻英有可取既地方，爆發英得黎又爆唔死人

就第一名嘅優勢呀
邊個叫你BO1打到廢拎唔到第一

咁係佢廢同唔肥即，同埋SUP成隊除ADC外4個都係非脆皮

RIOT不嬲都唔理公平架啦
年年都想走線幫歐美整好少少D籤運
係今年唔知點解搞左個有D多餘既3/4互打
又咁岩救左果2隊賣笑4SEED
太多巧合放大哂個缺點

前中期惡到傻
拎線權幫jg farm

隻中又死

你真係傻左 唔驚比人屌死你

Humanoid表演花式自殺

人馬到處騎

改完用魔量好廢 傷又改低 但改之前痛到傻

咁好正常姐
好似你睇波,唔係歐聯同四大聯賽你都唔撚睇啦

笑撚死 咁都打輸

冇睇LPL決賽果場?

不科學

throw到

所以賽制就係咁
根本冇得絕對公平
又唔係抽完籤先定賽制，各憑本事，運氣都係實力既一環

Throw

我真係唔知mad個腦係咪裝屎 唯一勁個條友比人派去玩sup senna

隻鹿唔撞ad

double elimination最公平

後期一招E暈中已經唔洗玩

ez

屌 sup throw到

帶乜撚嘢scorch呀屌

Ez去邊啊

琴日有咩花生？

wukong 點打得贏shen呀

throw晒lu

係咪外卡D teamfight都注定7

依家咁樣先吸引到人睇
Bo1可以爆冷可以弱隊贏勁隊又可以比外卡fans興奮下
去到bo5外卡打大賽區賽前睇落2邊唔肯定必贏
仲逼到lpl同lec啲人睇哂2場bo5

完全唔知做乜鳩

冷靜吓先啦sup

SUP SO TRASH

super massive throw

唔係咁辛苦拎個第1做咩?

最大賽區真係唔係講笑

打人就贏啦屌，重又唔撚中廢撚到

隻鹿咁撚肥 但冇撚用

其實SUP有冇mic? 完全冇溝通咁

我敢講lpl同lec fans一定唔預睇bo5
未開賽前打哂飛機4-0 入小組

其實冇乜好嘈 玩bo5不嬲都係見真章 講到尾個賽制最終都係勁既升番上去 雖然好想睇LGD仆街 但關個賽制咩事

邊個唔知爆冷精彩
但係真係咁多爆冷啦

隻EZ好撚幽默

成隊淨係靠牛

除非係FANS,否則我一律支持廢D果隊

EZ仲去送頭
由鳩隊友殺咪算

SKT級既COMBO

ez e 向前 收咗錢

唔係EZ 送頭食咗巴了

個經濟懸崖又準備彈番上去

有D似大清既lucian
明明贏左係要e上去

有條友係咁話玩shen 1lv比wukong打撚爆

講得岩 唔係下下都要賴個賽制

即係呢個賽制比多D機會勁隊拎BO1黎試陣?

ez e入去做乜鳩

twitch chat 係咁spam among us

on9 贏winfight輸龍

另一方其實都係隻牛頂返去既

1lv仲可以無視minion
跨過兵線 貼上去all in就得

咁你有本事,試陣都唔死咪比你玩囉
有咩問題,但如果試到含晒距抵死囉,自己揀

咁真係勁既隊 點玩都贏

真心唔係日本仔唔生性lgd早就出咗局

carzzy一死成隊廢物就現形

成隊靠個最後生嘅carry

個經濟彈黎彈去

留名今日兩個shadow都出局

基本上贏1場就有BO5打

係咪on9 又放 屌你真係下去算

我有諗過2個shadow同場d caster會點

頭先條女咪up錯以為係兩個shadow對打

shadow（支那）
shadow

唔係同場都亂 同場應該仲好笑

sup真係好撚on鳩
打贏團唔打水龍喺度妹巴龍

如果sup隻ad可以掂D既話
贏左好耐

風向很亂